打老婆、叫雞、食狗肉、南京大屠殺，通通都係出家人的浪漫

吾系

出家人點樣打老婆?